希望連仔於時事台增加「行動」分類

如題

希望有一個長期置頂行動post

Push

而家d人開post就係話邊度邊度要人
點知又係夜晚唱歌post 緊急乜乜乜
成個討論區大部份post就係標題黨呃鳩人入去
本身都有人綜合哂咁多個地區活動既post
係要自己開一個 究竟係咪真係要鬥多人? tg地區gp都有得你宣傳
見一個block一個 真係唔撚想再睇

係
唔明瘋狂開演唱會做咩

唔會阻止人地唱
但係根本唔明為乜係咁開post洗 一陣間又見到佢洗到個post上頂
成個討論區就係推推推推推 仲要入埋人地d post推 都唔撚係討論
呢個風氣好撚柒差

就好似十點大叫咁

係幾好呀，但唔洗日日都講邊度叫得好激情，而d行動post沈哂底呀？

好多人咁開post個感覺就係 我區比你叻咁
有d仲要開post之後既2-3個鐘就唱 咁佢就不斷推

入到d post頭#1-#25 有時見到9成-全部都係樓主推
我直情唔想睇個post內容

Agger

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一個淘大已經洗到十幾個post
天水圍?愛丁堡? 而家就係分散哂d人

呢個提議唔太掂，會比位啲狗捉連仔
用既詞一定要中立，
即時行動post可以去突發開
行動計劃post可以去社評開

依家最重要係要文宣去整頓風氣
內部都未搞掂點搞好出面
宣傳開post要有咩原則，
邊類post先長期置頂，邊類要盡量少重覆開
大家都冇規矩根本好難成到事